柴灣街坊入 地鐵站出咗藍旗

柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。消息指徐子見被捕。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因此報驚。

人數：接放學手足不只徐子見一個。實數不透露。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

push請開live

推

要唔要人?

請轉至Twitter同Reddit

開live

柴灣group有人live緊，拉左十個八個上警車

有

咩台live

柴灣人柴灣事，有入Group既先睇倒：

未有public live。

Fb group 柴灣人柴灣事

懶人包：柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。截至0130，現場消息指11男4女被捕，包括民選區議員徐子見。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因不滿市民包圍佢問問題而報驚。

目前情況（0149am)
街坊在地鐵站B/C出口附近與警方對峙。警方先後出藍旗及黃旗

頭先好似聽到有人大嗌
係不斷 但係隔太遠聽唔清

有咩可以幫到手
利申：冇裝備

屌根本無啦啦唔會有狗係柴灣地鐵站，一定係係條ON9乘客同黨鐵啦屌

柴灣要人

之前嘅防暴喺地鐵站

無記者呀

What Live?

柴灣人gp

Cable 頭先有live

cable live過一陣

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

唔該各位tg記得set好啲privacyb
啱啱我tg比人撞中 仲del埋我ac

privacy

要人

有冇人可以同佢講出嘅嗰支係封鎖線橙flag

柴灣深藍vs 黃打緊交

頭先行過去警察拜佢地果個咩人黎?
做乜返返人群之後俾人屌?

走啦。今晚犧牲夠啦。訓夠齊人先

出咗紅旗

紅旗要人

紅旗了

出緊

popo收緊隊

出完紅旗就走

下次嗌香港人，下句係 退無可退
唔撚使再加油

唔好出啦

佢地係唔係打算行上柴警？

有人叫去柴灣警宿

popo收咗隊

我屋企樓下

你住警宿?

行東廊向筲箕灣方向走好可能唔係去柴灣警署

洗唔洗出?

去緊柴灣公園 傾下偈

第一張黑色啲字串得滯

睇烏龜

轉場去柴灣狗宿

只係附近，隔一間中學

基本上如果一有事，就算我背向警宿我都知，前提係好大聲。

有無現場手足

樓下有動靜

全部人去緊柴公

好

現場嗌緊口號 士氣高漲

附近手足影

接放學都有罪?

仲有邊隻眼見到接放學?

有人報料話柴灣泳池有警察集結

味臭係
可以告d乜?
佢地連港島都無去

一手
1230 柴灣地鐵站
我見到有四至五個黑衫手足
喺站內唔知係咪等緊人
0100 大約30個防暴警察嚟封咗地鐵站
然後柴灣議員徐子見失去聯絡
柴灣group話說11男4女被扣查
之後街坊落去叫佢放人 途中舉起黃旗藍旗
拉人嘅警車已經走咗
而家街坊去咗圍柴灣警察宿舍

NOW TV比宿舍內既人射水

講緊事實
中共目的就係用恐怖統治世界
每當佢接管一個地區就會種族屠殺/消滅一個民族
如果世界係呢一刻仲冷眼睇我地死,唔緊要 下個到佢地
丁點都唔串

淋下花

現埸好多人無口罩
小心....

咁拉乜鳩
咁都有罪?

請問點舉報退休警佔用宿舍

宿舍外出催淚係咩玩法

柴灣放tg
話說我有被捕人士啲相 放唔放上嚟好

最新消息：

據知人同待遇可以的，但未落口供。暫時以「公眾地方行為不檢」為理由作拘留。

有新消息將會再通知大家。🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

徐辦小編